日本最好食拉面排行榜！

1. 花丸軒
2. 金龍
3. 神座

唔識食既出番去唔該

個人真係鍾意班鳩

金龍number one

無敵家 都很不錯

味千都無

仲要24小時呢下已經入頭5位啦，同一蘭一樣

日本人都好多人排隊

清 sick 食

暖暮你都唔識

垃圾

5年前都幾正
上年定前年再去食,跟住決定唔會再幫襯

新宿的五之神製麵所
湯底用蝦頭，蝦膏做的😻
日本so far食過最正

靚女侍應係賣點

神座>金龍

吉法師淨係顏色都贏晒

金龍最好食

金龍太淡口
但面同差燒都唔錯

金龍點會唔係第一

食一蘭都冇咁嬲

咁多種肉 仲要生既 咁得意 邊間黎

金龍

一燈

低温慢煮
唔係生，熟ge
一燈

金龍一定係第一！